---
ID: 262757
post_title: 目标神游，做游戏开发
author: 南 靖男
post_date: 2005-09-19 18:15:11
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/09/262757
published: true
---
<img src="http://ds.ique.com/img_ds/iqueDS.gif" align="right" height="28" width="154" />岗　　位： 游戏开发工程师
部　　门： 游戏工程开发部
申请人数： 3
工作地点： 苏州
工作职责 / 内容：
1.从事游戏软件项目的开发
2.从事与项目有关的工具软件的开发
资格要求（如：相关工作资历/特殊技能等）：
1.计算机或相关专业毕业，本科以上学历，硕士以上学位者优先
2.有两年以上相关工作经验，有以下经验者优先
a)熟悉电视游戏软件及掌机游戏开发，参与过完整游戏引擎开发者优先
b)熟悉操作系统原理，熟悉计算机软件、硬件体系结构，具备嵌入式系统开发能力者优先
c)懂计算机图形学者优先
d)了解多种网络协议，精通TCP/IP协议，有网络协议分析经验，熟悉RFC标准或建议文稿及有关协议标准资料，有基于标准的开发经验
3.熟悉C++, Linux, PERL, 汇编等语言，有在Linux环境下的开发经验者优先
4.具备很强的独立解决技术问题和debug的能力
5.很强的团队合作精神
6.能安排好分配的工作并按时完成，有耐心，能加班
7.良好的英语读写能力，大学英语4级以上
引至神游网站 <a href="http://www.ique.com/hr_lsdd.jsp?type=hd&amp;id=CE005a&amp;p_type=0">http://www.ique.com/hr_lsdd.jsp?type=hd&amp;id=CE005a&amp;p_type=0</a>

没有学历，没有证书，需要自己去努力。。。